求大家繼續關注天水圍中彈15歲無父無母手足

熱門一個po都無希望大家繼續為佢集氣唔好唔記得

在天水圍衝突中頭部中催淚彈重傷的姓傅15歲少年，凌晨2時許做完腦部手術，留醫深切治療部，現時仍未度過危險期，性命垂危，其叔父呼籲目擊者提供真相。

叔父指出，事發時沒有記者在場，到出事後由親人通知，與社工在醫院守候，直至做完手術推入深切治療部，「我好想知道我個侄仔發生咩事，佢係無辜俾警察打中個頭，定係參與一些激進的行為呢？」。他表示，侄兒未度過危險期，他只是希望尋求一個真相，「大家幫幫手」。

傅的母親數年前因胃癌離世，父親在三年前亦患病過身，自此與兄長相依為命。兄長及叔父與三位中學老師及社工等到醫院了解情況

基督教信義會社工竺永洪指出，天水圍警署發生警民衝突後，至晚上10時許，15歲男事主在新北江商場對開，被防暴警催淚彈擊中頭部昏迷，義務救護員進行急救，發現他傷勢嚴重，送院搶救做了4個小時手術，將腦部瘀血清除及降低腦壓，情況危殆

大家以後記得戴頭盔

我今晚會集氣去探，希望佢恢復到

推 手足唔可以有事

推

齊上齊落阿手足15歲咋

手足唔好出事 plz

呢單慘絕人寰既事
煲大佢

好
有沒得去探病

今晚邊度幫手足集氣...

香港後生仔既縮影
煲大
等全世界都知香港年青人幾慘

無父無母希望佢哥哥唔係藍屍

Push

撐住

大人肯罷工 細路洗乜衝

Deck the halls with rounds of tear gas
Fa la la la la, la la la la
'Tis the people to be treated
Fa la la la la, la la la la

Shoot the rubber bullets at us
Fa la la, la la la, la la la
Rape our sisters and our brothers
Fa la la la la, la la la la

See the stinging smoke before us
Fa la la la la, la la la la
Strike with batons and live ammo
Fa la la la la, la la la la

Aim at your head and hit your chest
Fa la la, la la la, la la la
Hong Kong police are real ter'rists
Fa la la la la, la la la la

Fast away, our youngs have passed
Fa la la la la, la la la la
Hail the bodies, burn to ashes
Fa la la la la, la la la la

Stand with Hong Kong, can you help us
Fa la la, la la la, la la la
Ask your senators, co-sponsor it
Fa la la la la, la la la la

天水圍會唔會搞集會？

推 唔好有事

鄭松泰FB（11:00)

昨晚在天水圍被催淚彈射頭引致頭部嚴重受傷的15歲青年，已完成開腦手術，並需要在深切治療部留醫。
據知他的雙眼瞳孔有反應，但仍然處於昏迷狀態，並需要使用呼吸機，亦要密切注意腦內壓的情況。
大家繼續集氣，祈求他渡過厄難。

＝＝＝＝＝＝

另外，日前在西灣河受槍傷致右腎切除及右肝損壞的青年，情況稍稍有好轉。希望大家明白家人及朋友的憂慮，詳細情況不便透露。

小朋友 快啲醒返
姐姐帶你去食餐好

未見有 但相信會繼續開花

11月8日我地冇咗一個手足 唔可以再失去第二個

屌

仲有好多好多個我地無辦法証實嘅手足

推吉人天相

push

我屌.. 好番我帶你移民

有咩幫到手？

唉屌

一定無事

集氣呀！！！！

加油手足撐住

full gear喺後面唔上前嘅你地有無丁點慚愧

撐住啊手足

一定要好翻

集氣

推呀
要大步檻過
得15歲咋

要沒事

屌 夜晚手足記得帶頭盔

佢可能街坊㗎咋

集氣啊

想佢醒翻見到大家無忘記佢推

手足唔好有事！

佢真係手足

推 手足唔好出事

頂住呀 好返一齊去食飯

手足要頂住，快d好番
好番後我請你去日本旅行，去迪士尼、遊富士山

藍絲話撚知佢死一車

如果晚上搞 會有更多平時和理非既叔叔阿姨出黎

手足要緊

推上去
幫小朋友呀！！

15歲

集氣！一定一定要無事
唔好有事呀跪求。。

頂住

TUI

係 頭盔都比佢射爆幾個

唔好集會啦
繼續開花算啦
集會天水圍又唔易走

他只是個孩子點解要經歷呢啲事

有點都好過冇

集集

咩醫院？

仆街死黑警今日連出都唔出黎，肯定驚比人斬佢老母

關注細佬呀 集氣支持佢

呢個要上熱門
手足頂住

Bless him

手足身世好慘

電單車頭盔應該實淨啲

手足頂住

我地全部都係佢家人

屯門醫院腦科好似好勁 要頂住

乜野打和呀？兩條命都黑警欠落既

可唔可以探病？想睇下有冇咩需要幫手，資金方面需唔需要支援之類

佢需唔需要個家姐

叫星火問下可以幫到乜手

「我好想知道我個侄仔發生咩事，佢係無辜俾警察打中個頭，定係參與一些激進的行為呢？」
話我多疑都要講句，點解要問呢樣，係咪想chok料起訴個靚仔。親人都唔代表一定企係自己果邊

推😭😭

屯門醫院

冇天理

我都覺得好奇怪，可能偏藍

真，咁樣講得都似係藍

。。

有冇相關人士透露具體傷勢

要集氣

唔好有事呀
你哥哥等緊你架手足！！！

頂住呀手足

推！！！！！！

Pish

好慘

哥哥喺邊 可唔可以透露下傷勢

推

15歲好多野都未試過...要堅持住

集中poly post 比人攻緊

可唔可以搵人領養佢哋

要平安無事

無父無母手足

頂住呀手足
我願意折壽十年去換你平安無事

pp

咁講得就知唔係真心關心

無論做啲咩都唔應該俾人打爆頭

唔好有事呀

身世好慘

Tui ng do

手足……係我地圍城人對你唔住……我地冇好好保護到你

你呢幾日訓撚左 popo見人多就發癲

Pushhh

為小手足集氣！要堅強！
另外請手足們萬事小心，近日對家開始出動打人，唔好死守，留住命仔最緊要！

好心痛

煲大

求下你唔好有事

頂住!!!!!!!!!!!!

請問送左去TM/TSW醫院？

一定會無事架

睇到個心都寒一寒

頂住啊手足

頂住！

小朋友，你一定要醒番你唔係孤單一個架，醒番大把哥哥姐姐陪你呀
另外請大家唔好淨係掛住買豬嘴，頭盔都好緊要呀

推。。

手足加油

Push
手足頂住阿

撐住啊

唔好有事啊 撐住！！！

加油

撐住呀！！

求不要死，平安大步檻過，我願意折壽十年換佢健康

頂住 你係我地兄弟

立場話屯醫

頭盔主要係因為難帶，收又收唔埋，所以好多人戴cap帽就算

博deedee 你喺呢度有好多哥哥姐姐架 唔好又揼低我哋

撐住呀！

推，唔好有事啊

繼續幫手集氣
起身啦 我哋有煲底之約

細我十年 集氣集氣

唔准有事！！！

好認真 手足過左呢關 我地一定要夾錢養到佢徹底好番

Respect

真相：黑警開槍射中佢個頭

一定要無事

細佬頂住 一定要冇事醒番

打你老母咩五毛狗

手足背後原來藏着另一個故事
手足起身啊！

聽講就係戴左都奶野
堅定流
堅既話係因為戴得唔好定點

好重要 要手足改善下啲頭盔/戴法

跟一定養

普通離開屋企門口就已經要了

一定要支持佢 手足撐住

係頭盔太廢，一射中就爆，買啲勁啲

喊左成晚手足撐住

手足 頂住呀

係明明噚晚有兩三個，今日搵極都無

好能慘 無父無母

我15歲果陣都冇咁樣
天佑手足 集氣

咁樣講無gear果啲幾時先有決心上gear...

集氣 手足頂住！

其實咁多焦耳既彈射埋去 點都會出事

頂住啊

後生仔 你好有勇氣 你要加油

係 又頭盔又擔遮都唔知仲可以點

加油手足 等你出黎

要冇事

400度高溫

手足唔好有事
有冇人知中槍個義士情況點?

pudh

巴打撐住

仲危殆

頂住呀手足！！

求平安😔💔💔

我只係想手足醒翻嘅時候知道大家都關注佢

pish

一定要好返呀手足

頂住！！！！！

啱

好撚慘...
手足頂住呀屌

我地約左係煲底相見架

其實佢好慘

我地咪佢屋企人

因為除左恐怖份子，都冇咩人可以咁冇人性

醒得返一個月唔打j

加油 要快d好返

加油呀手足

行太近？
因為我記得初期7月都頂到

無事既

保佑手足

推啦！
咁多人受傷熱門都冇乜po咁！

你用邊種頭盔先，黃色工業頭盔廢啲

我信你一定會好返的

推
要撐住啊

pushhhhhhh

推 集氣一定要無事

性命垂危阿

天佑手足，冇事的，大步攬過

手足阿哥如果有乜經濟困難，記住出聲，我哋會籌錢幫你

其實tg直射個能量大過實彈

屌你老味咁細個就無左雙親

你一定要好番 呢度有好多屋企人陪住你

推

希望手足無事

捨得d買個攀石頭盔先好去街 會用得著

手足齊上齊落
我地都可以做你屋企人

做左4個鐘手術
有冇消息

推呀 唔可以唔記得手足

身世咁慘, 希望大家集氣
有無渠道可以直接捐助比個後生仔日後醫療/復康費用?

重點係好難收所以唔係個個肯攞出街，豬嘴放落個袋到都話未必睇到，頭盔真係避唔到希望下次開花可以有住附近嘅街坊幫忙準備些少物資

暫時未見到有

我呢幾日係區內行街長期帶住係頭

佢叔父感覺上係藍

WA DIU 呢位手足身世好慘..

好人一世平安

天水圍果間廢的 係tm

加油一定要無事

推，支持住

手足要大步欖過

無父無母⋯⋯
各位，我地絕對唔可以俾手足變成香港孤兒丫

點樣可以關心吓呀哥
如果係黃

pish...

係 哥哥喺邊

omg
手足頂住呀

手足一定會無事嫁

小朋友頂住啊

路過番屋企都有機會中
唯有佢一開始射就馬上走

咁你又做左乜？
知唔知呢啲說話好撚難聽？

要冇事，大步檻過

密切關注

手足要快d 好返

手足撐住

thanks

手足頂住呀
煲底見㗎！

推呀

暫時有無消息要支援兩兄弟？

好

有反應就好

集氣呀屌你老母

唉

推手足要撐住

撐住手足
一定要冇事呀！

Super你老母

好慘丫

721

推 希望手足頂得住

加油呀

Pray for him😭😭

推 唔好有事呀 得15歲

同學加油
你哥哥等緊你架

加油 一個都唔可以少

有無影片證明到係黑警射中佢? 我知好難告 但係留底將來國際法庭都好

撐住手足

組織工會 全面罷工

好可憐小朋友
希望佢冇事

感覺係

wa屌慘到

的確gear可以運用得更好，講緊係最後排傳物資嘅都full gear，如果佢地用唔著可以傳比前線頂住先。
只係希望大家諗下15歲唔齊gear都咁勇嘅時候，大家都可以行多步

佢唔係由眼定口打穿咩

p

據悉，命懸一線的少年叫阿聰，與兄長相依為命，兩人住天水圍區，阿聰在區內一所中學就讀初中。而協助傷者及其家屬的基督教信義會香港信義會社工竺先生表示，暫時未清楚阿聰在事發時出現現場的目的及做些甚麼，家屬亦暫未決定是否要作出追究，但警方施放催淚彈時，何解會有人頭部中彈，直言：「唔明白差人會咁樣做嘢！」

From yahoo
有家屬？

即使係示威者 都唔應該俾人射頭囉
殺人犯

烏克蘭嗰個好似完全無頭盔所以無嘢擋直接溶？

叔父

熱過焚化爐？

唔好有事

Tui 得15歲

真手足黎

plsss 唔好有事

希望大家出去真係要戴頭盔

同埋如果佢家人需要啲咩支援 一定幫手

早日醒返

加油呀姐姐為你食素，好番想食打邊爐聯絡我，我請

除咗傳手足，昨晚還有一個在葵芳嘉里倉外像周梓樂咁比人拋落樓慘死嘅手足呢！點解冇人提，應該一樣咁大件事至啱。依家懷疑有殺手襯夜晚示威捉單獨手促然後拋落樓蓄意謀殺。大家真係要非常小心。

可唔可以入去探佢？

😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭

最多咪示威，有咩激進行為姐，掉汽油彈既反而full gear無咩人有事，唔發覺重傷既人唔係set rb既，就係fa咩同普通示威鬧黑警既人咩

頂住呀

世界對佢兩兄弟好不工

推到有多啲消息

我地有咩幫到佢地

推到有更多消息

繼續幫手集氣

呢個推到上熱門！

P牌推唔郁，大家幫手

唔好再傳喇

嘉里出咗CCTV自殺呀

RIP

集氣😭手足頂住呀

睇文字都感覺心酸
自小缺乏父愛母愛
而家仲要受傷危殆
手足一定要好返 唔好掉底你阿哥
你係佢世上唯一最親嘅親人
加油撐住

班狗係狗屋隔離既平台到向下直射TG落地

手足唔好有事

推上熱門呀！！

幫手

撐住啊，求天主救下手足

請問係唔係入得架？有無話咩時間定係點樣架未去過icu探病

有冇得眾籌搵最好既醫生醫佢？

同學仔加油

無事嘅...無事嘅...無事嘅...

可以設基金幫佢嗎？

呢個要私人捐

大大力推

關注手足

集氣唔好出事

tui

推。

曱甴平

我以為係直接打穿
乜原來係熱到溶左入去個頭？？？？好恐怖

集氣撐住啊

弟弟要撐住
唔好扔低哥哥同我地

真 唔通佢激進就代表執法人員可以用彈射佢個頭?
所謂親戚竟然講得出啲咁嘅野

頂撚住呀！！！

佢係我地手足兄弟 一家人！！

大家集氣支持

大家都係你家人

我地可唔可以去醫院 病房門口都好
周同學都好多人幫佢集氣架

推！

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 香港警甴

手足撐住呀

今晚天水圍

醒返帶你食好嘢頂住呀細佬

集氣呀
向小朋友𣈴頭你班冚家剷警蓄

手足,撐住！！

可唔可以架

手足撐住啊

撐住呀

如果係真係無父無母
好撚慘....

果條片個人頭眼耳口鼻都係出緊煙

有咩可以做到

手足，加油，快啲好返

大家一齊加油！齊上齊落！

行街同返屋企都要戴頭盔

要撐住…

之前19歲無父母手足點？

好似話佢爸爸係到 係年紀大唔方便出席

係 如果突然去醫院 係咪會唔好
定已經有其他人做緊

你好返做我個仔好唔好
我會好好錫你

其實係大家都戴得太貼太緊
要戴鬆少少有緩衝個種

出去帶返個頭盔

可以，去啦

集氣
手足唔好有事

推，大家一家人

集氣！一定要好返完全冇事

唔好有事 說好的煲底相見！

Tui

之前有記者話手足有戴頭盔架

有冇人可以申請禁制令禁對頭射TG呀dllm

push
15歲仔仔醒番等全香港人做你家人啦

頂住啊bro
U GOT THIS!

推 要撐住

加油手足

支持住

細佬呀頂住呀

要唔要籌眾

鳴門

推推

開遮

Push 好心痛……

唔可有事呀！香港人的兒女……

非家屬無得入，市民只可在外與家屬或親朋表達，但他們通常好累，盡量少問問題

希望佢吉人天相

集氣 加油 平安🥺🥺🥺🙏🏻

15歲 應該還很有恢復能力 加油

我想知佢地洗唔洗眾籌 或者有咩需要而我地幫到

15歲咋 希望你快d醒返 我地好需要你呀手足

可唔可以去探佢
有無人知方法

手足 頂住

0push

我都想 突然出現icu門口唔知可以點做

推 唔好有事呀你

金鎂鎂，我認得你見到啲傷者真係好難過

傅仔

願平安

手足好慘

11.15 早上六點, 旭日行動

Same here

推，傅同學一切平安

頂撚住呀

屌你老母出黎抗爭嘅都係呢啲一無所有嘅人。
有能力有資源嘅就一係冷氣甚至助紂為虐。

老老實實真係開始明文革點解咁多人俾人清算。
唔係集體瘋狂。根本就係集體get even. 叫令自己痛苦嘅人還，天公地道。

有無最新消息？

有無人助養佢

手足一定要好返😭😭😭姐姐等你好返請你飲黃店珍珠奶茶呀

PUSH

傅同學，等你返黎

推到有update

一定要無事姐姐助養你

推!! 頂住

Please push and help

係邊間醫院？

頂住手足

有冇消息

頂住呀要快d好返
哥哥都要頂住
咁細個雙親走左唯一相依為命既細佬都出事

屯門

頂住呀小朋友

Pushhhhhhh

手足 今日係我生日 我許個願要你大步檻過 ！

而家手足情況點？

推
頂住呀手足

集氣 求平安

推 加油呀手足

推

早睡早起

手足頂住休息一陣再歸隊

手足撐住，好多人支持你架

推 有無消息

講左幾撚多次呢個係笑到喊
第一日上連登呀？

小朋友要撐住!!!

lm想知

推到有新消息為止，傅同學大步欖過！

低調處理 但密切關注

頂住 你一定會冇事架

推，手足

佢阿哥應該更加崩潰.............有冇辦法幫下佢阿哥手足要冇事阿

希望冇事

人間悲劇

希望細佬大步檻過

點會唔記得15歲男仔
但係如果喺呢度集氣有用嘅話咁周同學就唔會死啦

加油加油加油！

一定要平安出返黎

有無方法大家捐錢

手足頂住 快D康復🙏

冇裝備太搏命

捱住
早日康復

爸爸媽媽⋯到細佬⋯唔知佢叔父對佢好唔好，唔知佢生活費同醫藥費夠唔夠⋯⋯

手足頂住呀

有冇熱心夫婦上契

求天保佑！！

個細路住天盛，
果日佢咁岩路過買野食，
純粹被殺人犯仇上腦headshot

支持住手足

香港人不能忘記，推!!!!!

好心痛....撑住呀手足

推 加油

係囉
睇個樣都知乖仔黎

點解我睇news話佢腦幹死亡？
點解冇乜傳媒報

可唔可以同記者講

有冇記者跟

手足

有無人有update

頂住 15歲咋你 人生未開始架

之前見過有人白色工業頭盔都擋到無乜事
五十米距離左右
不過個陣未係中國製

係.....手足得15歲阿哥應該都唔會太大個.......好擔佢會崩潰 有冇辦法可以幫下阿哥

唔係嗰個被磚打到頭個藍絲？

千祈唔好有事呀手足
快啲醒返

係唔係仲有個女仔?
都係中頭?

一定要無事頂住啊

推到有消息

鋼盔最好

P

加油吖手足

戴頭盔

佢哥哥有咩需要

.

推 有冇需要集資

想幫佢地但唔知點幫
佢哥哥應該都最多廿幾歲

留名關注

集氣啊手足堅持住

要加油呀

哥哥，如果你有任何需要請你一定要同我地講

下 要盾

無任何巴打在場，點將心意交俾佢家人

help me

好驚佢哥哥唔知點

集氣 15歲手足你一定要冇事呀！！！
我地好多人支持你架

不如一齊摺白鶴白鶴同捐錢比佢啦！

手足頂住AR

831

身世可憐 唔好有事呀

集氣呀
呢單慘到痴線呀
唔可以成為第二個周同學
要好返呀！！！

呢單熱門冇post
大家要關注呀
集氣！

繼續集氣🙏🏻

有冇人識哥哥阿 我地好想幫你

大家係咪慣左la? 集氣

弟弟頂住
雖然你爸媽唔喺度
我唔係大你好多
但我肯做你家人養你

弟弟頂住

小朋友加油呢個世界仲有好多野你未去做

哥哥，如果你有上連登，希望可以比你見到我地比傅仔既祝福，同埋希望你哋有任何需要都可以聯絡我地

集氣呀

咪係囉未醒架！無父母，仲要哥哥同親屬唔知對佢係咩態度，佢當我地可能就係屋企人架啦！希望多啲人關注下受傷嘅手足

推呀 ～

細佬堅持住啊

集氣

一定會冇事

個手足點，有無新消息

手足快啲起身請你食好野！！！

搵極都無過咗咁耐 有無屯醫手足阿

集氣。天祐義士。

但仲有一個15歲女既琴日都中頭，咩情況？

咁我咪仲廢....做得前線後勤佢地都好勇敢，唔好咁講

講緊係傳資都full gear嗰啲，只係覺得gear可以運用得更好，傳比前面頂下都好如果後面完全用唔著
只係希望大家諗下15歲唔齊gear都咁勇嘅時候，大家都可以行多步
無心怪責任何人sorry手足

有無屯門醫院的職員？

一定會冇事 煲底見

推到有屯醫有手足見到

係講下佢依家點大家好擔心

要好番呀 手足

要醒返呀手足

同學撐住

手足要無事..

要情況跟進

撐住呀唔想再多一個

撐住呀！你仲有好多哥哥姐姐等緊你呀

集氣！

傅仔，好想知道你現況，希望你快啲醒返啦

好似無人跟進情況推到有消息同多啲關注！

集氣苦命小子

推，祝福！！

天佑手足
好返之後香港一大班哥哥姐姐爸爸媽媽係你屋企人

手足頂住阿

傅同學！你會無事的

一定要follow up!

Follow up!

推,希望快d冇事

手足頂住！

手足 加油 手足 加油

push!!!

求關注

我地係你屋企人

推！加油！

有無最新消息？

希望小朋友好快無事
健健康康

手足我地會陪住你嫁！！！

仲有健仔！ 為佢番轉頭既勇士！ 831既義士！ 尖沙咀警狗屋外既傷眼少女！ 周同學！琴晚荃灣暫時未有資料既手足！

呢一刻放棄對唔對得住佢地？

全部都希望聽到follow up！希望全部義士平安健康！

新聞話有信義會社工跟進

依家有咩新消息

無力一推

過左成日啦，有咩消息？

唔好同我講咩咩家屬想保持低調呢啲bullshit

撐住呀手足！！！

籌旗！！！！！！！！ ！ 屌！！！！！！五可以比佢變condom!!

無消息嘅

我哋要情況
因為我哋唔可以再損失一個手足，一個都嫌多

集氣🙏🏼🙏🏼🙏🏼

手足頂住。
好返同你食飯。你仲有好多好多屋企人。我係其中一個。

頂住呀 🙏🏻

add oil

點解咩消息都無...好灰

再推
推到有消息
15歲咋

推！！！！

加油呀要醒呀

醒啦阿仔 唔好再訓

黎明就快黎架啦 一齊見證啊 醒啊仔

長期熱門

一定要好返
就算好返我地都會記得你！
我地做你家人快啲同我好返！

要醒

P牌推唔到 都要推

家母想自薦
普通人家有兩餐
哥哥見到請留字

再推

我愛手足

前晚（13日）有示威者在多區堵路，其中在天水圍警署外有大批市民聚集，15 歲的傅同學疑被催淚彈射中頭，顱骨骨折。消息人士指，傅同學手術紀錄為槍傷，現時情況仍然危殆，昏迷指數只有3分，屬最低分，「即係眼無張開、插喉、對痛楚無知覺反應。」

當時在現場為傅同學急救的何先生接受《立場新聞》訪問時透露，當時傅同學頭頂正中間偏右後流血，右腿大髀上方亦有懷疑被催淚彈射中、3 至 4 級燒傷的痕跡。

傅同學的母親數年前因胃癌離世，父親在三年前亦患病離世，自此便與哥哥相依為命。

集氣一定要大步躐過

加油丫！！

pish 唔好有事

仲唔醒既你

推大家幫佢集氣

點解仲唔醒呀

加油希望今日會聽到你嘅好消息

係 要大步欖過

如果有屯門醫院既人出黎講兩句就好啦

推到有新消息

有冇新消息

推 頂住啊

希望吉人天相

推阿

手足我求你頂住

集氣求關注

現代軍用頭盔防同避震都高好多，又輕。唔好害手足

補圖

曱近平

還翻手足俾我呀

唔好放棄呀

咁細個就經歷咁多野

希望佢依家情況好左d

傅同學、加油，撐住呀！！

不如幫佢集氣大會

要早日好返

大家有冇聰仔嘅最新消息？

快d醒啦

大家有無佢嘅消息？

幫手推

有消息未

屯醫手足喺邊....

有無屯醫手足阿....

Hello....各位

點解仲未有新聞報？

係咪昏迷緊咋，唔好嚇我阿

我一定跟到佢無事為止咖

有無人有update？我真係搵唔到

應該加大左焦耳

軍用？

捷克二手空降兵頭盔

唔算專業測試不過都睇到明顯分別

快d醒番

有無人有消息

有無最新消息

等你醒番呀 推

15歲咋 仲有70年要過 醒番呀

推手足要冇事

Sad song with happy tone for desperate people

幾日了 點解無消息....記者喺邊...哥哥喺邊

大家真係好莫不關心..係咪無片無visual..大家就唔理手足？
推到有人有消息..
有無記者提供到d 資料？

推 每日都一堆新野 跟唔上

有冇update
我記得松泰有FB提過

有阿 咪幾日前講過一次....

我死都要推翻上熱門

求記者

哥哥喺邊

社工喺邊

叔父喺邊

屯醫手足喺邊？？？

我淨係想知佢依家咩情況

淨係搵到兩日前嘅update

冇曬人講

推翻上熱門 我真係好想要消息

各位記者

唔好嚇我啦係咪封鎖消息阿

氣氣要冇事啊！！

推呀...15歲jarrrrr...集氣...跪求你一推

一齊推

聰仔好叻 要加油
怪姐姐等緊你醒

Up

推呀 有冇佢消息

推，想知消息 手足撐住

點解會咩消息都無

可能係好事
但真係好擔心

有無 update?

推到有好消息為止！

邊間醫院

好人一定有好報

點樣可以支持到天水圍手足

加油 快啲起身

無點解乜都無

哥哥出嚟啦

我要消息
松泰，信義會竺社工呢

我都想要好驚係封鎖消息

推咗好耐喇

唔好封鎖消息阿仆街

d區議員，佢學校嗰邊有無update?

係 最怕係咁
聰仔你醒未呀

小朋友撐住

我搵唔到有

太低調
但真係好想佢知點

推到有料為止

推呀屌

社工 叔父 哥哥 佢嘅朋友 記者
你地喺邊

依家情況係點
加油啊

推極都無update......好灰

尋日睇到果呢2-3日關鍵暫時睇no news is a good news

係好似黎黎去去幾個人推
又要唔知聰仔依家點

有冇記者朋友update ?

P牌推一定要好返呀

推 最新情況點

推
想知手足最新情況

想知最新情況

Hihihihihi

政府係咪玩封鎖消息？

記者喺邊

叔父你好

哥哥你好

社工請報料

而家點？

呢個真係好慘

推推推

推到有新消息為止

多謝你

手足 唔好有事 屯醫人喺邊

我哋就係佢既屋企人快啲醒返，希望聽到好消息

一定大步檻過

極度懷疑消息被封鎖

求記者解答

點解咁耐都冇新消息

竺社工呢

推啊

成個星期

開咗新po求幫推同講多次

開咗新po求幫推

開咗新po求幫推仲未有

我日日都有搵新聞睇 完全無消息

下

搵唔到佢聯絡方法